老豆就快退休,作為大仔開始覺得有壓力...

老豆就快65退休,作為大仔,一家4口,我呀媽,細老,我自己都係番工,我自己U grad 左幾年搵得20幾K(我知唔多),我同佢真係冇計傾,佢冇特別興趣,冇朋友(放假唔會搵朋友),身體又唔好,冇大病痛但係腳痛/成日咳
佢因為工作原因唔係日日番屋企,一星期只有2,3full day係屋企,冇佢係屋企我會覺得好舒服,佢屋企就硬係唔自在咁,佢又成日同我呀媽嘈,如果遲D佢日日係屋企真係諗到都覺得煩,而且養家既責任就會係我身上.....
有冇差唔多情況既巴打分享下你地既心路歷情

家庭問題一律建議移民

連登仔會屌你老豆老母 窮人生仔正仆街

佢本身有無退休金或者資產 ，定你要擔起？

我屋企唔算窮既，住私樓唔靠政府，不過佢退休冇長糧，要食自己

有退休金，不過唔多，唔會有期望
住私樓，供完
我冇野要特別擔起，除左家用

又未至於要搬，同佢關係唔差

「住私樓，供完」
你已經好幸福，最壞打算用樓啲錢照顧兩老
你做仔照顧到自己加比都啲家用就還神

層樓都係俾佢地養老，我冇諗住要同佢地長住，佢地又冇能力幫我俾首期，我靠自己買樓真係漫漫長路

安老按揭幫到佢

你都仲有個細佬 ，我同你情況一樣但獨仔

對將來有咩計劃？

Hello 我屋企有D同樓主相似
由細到大同呀爸冇計傾, 佢係屋企個陣唔係好自在, 到大學個陣
父母離左婚呀爸離開左屋企之後反而覺得舒服左, 出到來做野間唔中會約食飯, 一年1,2次左右, 但食飯個陣都係完全冇計傾 之後我去左外國做野同讀書

但最近呀爸同呀媽好似和好番搬番來屋企住, 不過我細佬超反感,
因為佢會係屋企食煙同埋訓覺個陣會發出奇聲, 屋企又細, 成個感覺好似困獸鬥, 細佬有番工不過未夠能力搬出來, 我都快D 畢業搵工賺錢比佢快D搬出來脫離苦海

過多幾年我應該同你情況完全一樣 (exactly一樣)不過我冇細佬

老豆死撐自己身體冇事，唔使睇醫生，屌，第日佢有大病我比錢同時間照顧呀嘛。早幾年仲讕係大方話大學最緊要揀自己鍾意嘅科，但係我知道嘅將來屋企經濟都唔方好，梗係唔聽佢講不過我有自己房訓算幸福

結左婚有仔女,剛供完細妹讀書(未搵到工),上個月起養埋老豆

真係無錢養既
叫佢地做reverse mortgage賣樓養自己
但棟樓繼續可以住到死
代價係留唔到俾你囉

有細佬妹咪好 獨生可以點

前兩年我老豆突然驗到cancer terminal stage，一百日內走左，我短時間內變左家庭支柱，比起你壓力應該更大

我同細老2份家用一定夠佢地食既
不過係相處上比較煩

香港最大問題住屋 你屋企 你都唔洗供就多左唔少錢去玩樂好好多

我都係大仔，但搵得萬幾
細佬仲讀緊書
唔知點算好

盡力搵多d錢

好似我，不過我二仔

大仔冇出息差不多三十歲仲成日發明星夢